突發！我老婆係av女優」結局，歌，寫後感，後記

開定，都係晚上寫

回番大家
我個故d情節真係幾癲
謝謝你不離不棄

寫完，直接post大結局

Eric的說話，我思考了很久很久。然後，奈子令我有勇氣下決定。

「早晨。萬一君。」奈子對我說。奈子的笑容有種令人有勇氣的力量。

我笑了笑。

「昨天，吉井（Eric)先生有和你說什麼嗎？」奈子試探地問。

我看著奈子的神情，她看來有點奇怪。

「沒......沒有.....」我說。

奈子看著我，說：「昨天，他問我是不是願意放棄一切，和你一起。他說可以幫我。」

「然後就沒有再說怎樣幫......」奈子有點苦惱看著我。

我問奈子：「那你怎樣回答？」我有點擔心Eric對奈子不利。如果只是做實驗，為什麼要奈子放棄一切？

奈子握著我的手，說：「我願意。為了萬一君，什麼都可以的......」

她捉緊我的手，令我很溫暖，就像爲了這個女人，什麼都值得試。

就是一個簡單舉動，我決定了，要為奈子冒險。

在工作結束後，我把工作辭去，亦和婆婆說要遠遊。

然後，我去了見巧姻。

「一，我直覺你唔係去旅行咁簡單。」巧姻捉住我。

我甩開巧姻。「姻，你好似我妹妹咁，我一直都唔放心你。」

「乖，唔好再咁傻，唔好再玩弄人感情。可唔可以？」我摸摸巧姻的頭。

她看著我，問：「以後......我地會唔會見？」

「我都唔知道。」

辦妥要辦的事後，我便找Eric。

Eric看來預料我會找他。

「來了？」

「是。」

「那開始了。」

我有點猶豫，假如實驗失敗了。我會失去所有記憶？

那我從前的日子不就是白過？很難想像，我會變什麼樣子。

那我會失去語言能力和思考能力嗎？

「後悔還來得及。」Eric笑著說。

我看著Eric，說：「我只是擔心記憶會失去，語言能力和思考能力都會失去。」

Eric笑了，「語言同記憶係兩個位，唔會搞到佢。如果驚失憶，就錄啦。記得幾多錄幾多。」

「錄完，我會幫你寫番出黎。防止段錄音有咩意外無左。」

他給了我一枝錄音筆。帶我到了一間房。

我開始回憶一切，由有記憶開始，直到現在。

我一邊錄，一邊想起很多很多。

我是讀文學的，對文字有種原則，有種態度，有種執著。

我有點怕，Eric的文筆。雖然說，他寫的就是我錄的，我有點擔心他的錯別字、標點、符號，又口語又書面語，唔知想點。

我想起佢唔識用標點，次次開關引號一係得開無關，一係有關無開。

我又驚佢會公開我的錄音稿。雖然奈子寫左自傳，不過我無詳細寫我同佢的事。我驚個d野出街對佢有影響。

一想起，佢會用「第一人稱」就.......

我預計我的錄音會在不安裡渡過。都就快錄完。

Shit!

嚇親！以後唔小心del左，要再錄過。

————我係mk分隔線———-

就係咁，我幫萬一，一字一句咁打哂所有字。雖然我個實驗擺明唔人道，都是要照顧下participant感受。

我公開左佢段錄音稿，寫左this故。我相信放上網就唔驚唔見。

個次好成功，我成功改變左萬一同奈子記憶。萬一同奈子移民左一個無人識奈子的地方。佢地開左餐廳，賣料理手。

基本上，萬一記憶無咩變。但佢會以為奈子係佢初戀，破處都係佢破，以為同奈子讀書識。

呀！我將巧姻破處個段記憶變左做萬一破奈子處的記憶。

想起佢以為比左個處佢，人地就記得你。很好，不過我未報復完。只係前菜。

難得糊塗，見到萬一開心，我都祝福佢。

我個技術，好多國家有興趣，被提名左諾貝爾獎。本來大機會可以勝利，但跟著佢地用「不人道」做理由，取消我資格。

唔緊要，有個國家比左好多錢我，多過哂獎金。

有錢先係最重要。

呀！我無刪除萬一同我的記憶，順便製造一些我爲左救佢，差d犧牲自己的經歷。

佢好信我。

我比左一份禮物佢。探過佢地一次。係份錄音稿，埋係佢間屋。

有一日，佢屎忽癢掘出，應該會上連登開post:

特發！我老婆係av女優

個結局係幾癡線 但睇到尾幾句笑左出黎

有啲地方可以補充一下...
例如係萬一俾eric改造嗰陣，eric點引導佢
又或者奈子喺萬一改造完之後嘅歷程
最重要嘅係，奈子對住改造咗嘅萬一有咩心理描寫

可能要求樓豬得太多，望求見諒

屌......
作者真係痴鳩線

不過我睇哂

我都覺 當初佢話過劇情會係意料之外 情理之中
作者寫d野痴線到完全接受唔到

我都睇哂

你話好make sense又唔係
唔make sense又唔係

典型嘅做戲咁做

lm支持

加個外傳講Eric 點樣報復都唔錯

終於知點解之前d文咁撚多錯字
原來eric文筆唔得

lm

我都笑左，你開心，我開心
膠，係要派12個

第一點，我要搵theory
記憶改造唔係完全老作
但需要好多程序
個故係誇張左

第2點有人睇再寫，本來無想過寫
如果寫會用奈子角度

中大人，小奴惶恐
誠蒙錯愛

謝謝，唔好打的

謝謝你記得得講過咩
你理想結局係點？
我可以寫多幾個結局

尊重作者 你寫嘅就係我理想結局
不過呢個故唔係我鐘意睇嘅類型姐

我幾鐘意個結局
不過謝謝你唔鐘意都睇哂
我重視意見多過正負評
比起幫我推文，
我更加珍惜你地的意見
寫反感會詳講，謝謝你睇哂

想睇

終於睇完 雖然最尾有啲痴線同突然

Tg: addmytg

好想睇埋

我想知 巧姻最後點

突發!我老婆係囚徒

已經係結局？

係唔係仲有歌聽

等聽歌

成個故真係好痴線

感想

好開心，可以寫感想啦！
首先，我想講講個題材。av女優係一個暗喻。故事的奈子因為樣同身材唔夠其他人好，所以只好做住av女優先。

現實生活，我地有好多野想做，但因為我地無機會，唔可以直接做最想做的，得另一樣唔想做的做住先。

好多野，唔係你有能力就做到，好講機遇。
我相信大家都有一個夢，因為你個夢，你要做自己唔想做的，去換一個機會

想講下我點解寫故，因為我份工好悶，謝謝你地心機會我寫故，等我可以開心一陣，再做返自己唔鐘意的機械工作

謝謝你地的支持、批評，教左我節奏、proofread等

謝謝你地幫我捉bug，係我唔開心的時候同我傾計

比tg我

故事放左好多嘗試，講明試就唔一定成功

1. 伏筆照應
2. 甜（我唔太識描寫甜，學緊）
3. 將故事人物/故事當係真人寫
4. 懸念
5. 超痴線劇情

亦爲左個故，改左詞
我d詞幾垃圾，勉強叫arm音
多得一位巴打幫我修訂同唱，
巴打改埋名叫「萬一君」
個mv整緊，整完就比大家

未找數list
1. Theories
2. 奈子視角，放多篇婚般生活（甜）
3. 後記

娶左我，我地都會好痴線

咁講明痴線
唔痴線又點可以？

巧姻就正啦，睇後記
想想都興奮
「我忍不住玩玩了。」

樓主都係讀工程加？

比個痴線嘅寫到我咁樣

點解ar?

啱啱先睇到
Lm

開心仔 一次過睇

不過絲打應該唔會hull 我

一陣出婚後生活，有好多洋蔥

可能係你唔hull

因為我煩膠，會令你痴線

機械式唔係機械
我唔差在問我係咪Siri

Just kidding
我做學校的最低層

Tmr

加油，不論是生活，寫文還是工作。工作不喜歡的話，就給自己一個休息的時間再找，畢竟你是可以選擇的，就如你選擇這故的結局一樣

搞到我好期待
感覺樓主現實中會係個幾有趣既人

返黎睇結局

會唔會有下個故

或者應該話stepping stone
試埋下年都唔得就算了......

你比tg我就知我好癲

下個故

開頭重sm重甜
「我的女僕殿下」

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

萬一和奈子婚後生活

萬一和奈子一起移民到一個沒有人認識奈子的地方。他們在那裡賣料理。

辛苦了一天，萬一滿頭大汗，用衣袖抹汗，奈子微笑，用手帕幫他抹。抹汗的時候，奈子和萬一對望。

「奈子，你很溫柔。」萬一吻奈子的耳珠。奈子被她吻得有點癢，「討厭！」奈子笑著跑走。萬一追上她，一把抱住。

「還想逃？」奈子在他懷裡，沒有掙脫。

奈子低頭說：「不想逃。奈子要在萬一君身邊，永遠都在。」

萬一摸了摸奈子的頭，說：「傻瓜。」

說完，他一把抱起奈子。

「那今晚都不要逃。我要好好調教你。」

回到家，奈子洗澡完，便在床上等萬一。萬一剛洗好，還穿著浴泡，看著奈子子，那根就很硬了。

「萬一君。」奈子害羞的低頭。

就像一個蘋果。即將被人吃的蘋果。

萬一在床上，輕撫奈子的腿。奈子穿了薄薄的睡衣，睡衣只到大腿上半，整條腿就這樣暴露著在萬一眼前。

奈子的腿很幼很白，萬一邊摸，奈子便有陣陣微喘。

「舒服就叫出來。」

奈子搖搖頭，咬著牙看著萬一。似乎很享受。

萬一摸了她的腿，便壓在

她的身上，瘋狂地吻她：頭髮、耳朵，嘴巴......一直親，然後是她敏感的白兔。

萬一把她的睡衣脫了。

萬一邊吸啜著櫻桃，一邊搓揉著另一邊，就像一個嬰兒一樣，很滿足。

他慢慢把手游到奈子的桃園。撥著簿簿的簾子，兩隻手指把禁區慢慢打開，露出很誘人的粉紅色。

桃谷已經很濕潤，就這樣用手指伸進去，已拉出晶瑩的絲。

「很想要？」萬一笑了。又再挑逗奈子。

雖然奈子性經驗豐富，那個地方還是很緊緻，一伸手指進去，就有種別想輕易出來的感覺。兩旁的肉像吸盤，把手指啜住。

萬一用手指進進出出，突然摸到一個突起的地方，應該是傳聞的G點。

一按！奈子便大聲地叫了聲。

萬一在G點再使力按。奈子叫得愈來愈大聲。

「快點，大力點！」奈子很興奮地叫。萬一看她興奮的樣子，又很用力地按。

再打手伸出，已經滿手濕透。

奈子突然抱著萬一，用手撫摸他。用嘴巴吻他。然後，乖巧跪下，把小萬一溫柔地含著。邊用舌在敏感的地方舔。又在最敏感的位置，用舌打圈。

一邊吞吞吐吐、吞吞吐吐.....一邊用有點不情願的眼神看著萬一，讓萬一很想欺負她。

萬一舒服得翻白眼。

奈子感覺萬一準備好，便轉身，像一隻等待主人回家的乖乖狗。

萬一在奈子白白的屁股上磨了磨，便直插到底。

深度令奈子叫了聲。

然後，萬一抽插的時候，奈子那個又享受又痛苦的表情，讓萬一很興奮。

突然，萬一很緊抓著奈子的腰。萬一放開奈子。一股暖流在奈子的桃谷慢慢滲出，是濃濃的白。

萬一從後抱住有點虛脫的奈子，吻著她。

「I love you。」萬一對奈子說。

說完，抱著她睡。

我真絲，你回錯post
同埋copy唔緊要
唔好笑個下sad
自己打番段我會詳細睇
加油

潮文黎

樓豬嘅代名詞用得夠到位，抵讚

如果奈子到最後係一路抖氣一路講句「我都愛你」嘅話就夠sweer嚕 仲要閃到盲啊

劇情太瘋狂，但係文筆流暢，雖然有d位簡短得濟，但係整體來講已經好好

irrelavant

囚徒看著膠茶壺，哭了。

「我愛你。」

說完，她打爛膠茶壺。

膠茶壺被摔爛，笑了，喘氣：「我都愛你。」

一個感人的故事

願望樹何曾留神過？
謝謝願望樹留神，呀....留名

歌：

頭盔：首歌我耳殘，將第一首、第二首旋律混亂左.....
唔識放youtube同整片，借左fd channel

謝謝萬一君幫我唱歌

霸氣mode :要屌就屌我

謝謝

支持囚徒
得閒就坐我架ae86上秋明山吹反轉風車震

唔好啦，我會震到你架車高潮噴油

會爆炸

唔洗驚我架車嘅配件已經較到最好
黎啦唔怕
留名等睇囚徒同徳川拓海上秋名岀車震

藤原拓海，德片拓海車震？

囚徒同藤原拓海起秋明山車震

我只不過係一個默默追故ge巴打，原諒我一直冇留言，不過我真係支持你，希望你可以多角度再寫多d靚故比我地

屌你

你屌奈子啦

謝謝你，願望樹
我我係挽歌fans
唱k都係唱佢改詞

但你正過奈子好多wo

林保怡嚟ge屌你

聽得出 首歌好教會feel
G持

把聲我較過嚟 唔係原聲

依家想個樓主故事多d

知

我係咁正就拍Av la, just kidding

前提一：你覺得有教會feel
前提2: 你支持
結論：你鍾意唔arm音的歌詞

我會盡力令自由d言arm 音d

咩故事？

其實我幾中意聽教會歌
不過有一兩個音真係太偏

歡愉過後，我看著萬一君，很空虛的感覺。比平日工作後更空虛......

工作的時候，大家都知道是戲，大家都不會認真投放感情。一齊都是因爲觀眾的效果，可能興奮和愉快都是假裝的。

因為一切都已經慣了，再沒有感覺。

可是萬一君，他卻是一心以為我是他的初戀女朋友。他的愉快、他的感情就像是被我利用一樣。

我在感受他的氣味和體溫，他的重量。我回頭看他，他「嗯」了聲，原來抱著我睡了。

我想解開他的手，放他在床上。他突然醒了，嚇了我一跳。

「怎麼了？覺得不開心？我弄痛了你嗎？」他很關切地問我。

我從鏡裡看到自己：失落的神情還緊緊抿著的嘴的。

「沒有。」我沒有看他。

萬一君，我愛你。

我不想欺騙你。

「萬一君，我......」我想開口，但停住了。

他等著我說話。

我想起吉井先生說的話。

「記憶消除後，你可能不習慣，但不要試圖讓他記起。」

「記起以後，他會崩潰，會瘋，會離開。」

我握緊拳頭，眼淚滴了下來。

我得到了想要的，但是我怎麼會這樣。

「萬一君，這幸福很不真實。我很怕失去你......但是......」

一隻手指拭去我的淚，很溫柔。

「不真實嗎？」萬一君笑了。

他吻著我。

「奈子，你說的《不真實》，我大概明白。」

我有點疑惑看他。

「我的記憶，有一部分很奇怪。和其他部分不一樣。我記不起原來的部分，但是感覺就像被人植入記憶。就像看了一場電影，但我又把電影的內容當了做自己的故事。」

「你......知道了.....？」我有點害怕，但有點釋放。

「例如......植入了什麼記憶？」我試著問。

「和你的初夜。我想，你的初夜不是給了我吧？」他沒有怪責，很溫柔問。

我點了點頭，很心虛。

「不過，有一個記憶很真實。」

「什麼？」

「第一次見你，你的笑。」

我低頭不說話。

「你的笑，很美。讓我有勇氣做很多事。」他看著我。

我笑了，眼淚流出。

「我不管原來的你是什麼人，不管是什麼人改善我記憶。你就算從前是妓女，都沒關係。我愛你。」

我眼淚流出，說不到話。

「我記得，我拋棄過你幾次。我想，大概是原來的你令那時的我很難接受。原諒我，我想你很那時很難受。」

我抱著萬一君，很緊很緊。

「12點後，灰姑娘消失了。王子到灰姑娘的家，找到灰姑娘。」

「我.....對不起....」我哭著。

他搖頭，吻我的頭髮：「我只想記著未來的事。過去的，我記得你笑得很美就夠。」

說完，他問我：「今天幾號？」

「8月10」

他在廚房拿出一蝶菊花形的魚、壽喜燒和玄餅。

一個個茶包飄在空氣中。很美.......

由出世到依家既所有

咁搞笑？tg問啦，我都想認識下你

你話你都想認識下我

被遺忘的後記

Eric拿了一大筆錢，同時是他爸爸遺產的唯一繼承者。

他每天夜夜笙歌，卻對那個使他曾經神魂顛倒、魂牽夢縈的巧姻念念不忘。

他有錢，可是內心很空虛。

他很想用些什麼填補內心空虛。就是他的復仇計劃。

他找人起了巧姻的底，極速地查到巧姻的爸媽分別在一間的跨國公司我母公司和子公司工作。

那間公司的財政混亂，表面上年年都有盈利，實際是千瘡百孔。

由於公司的表面很有發展潛力，吸引著不少員工「以股代糧」。旗下員工皆持有公司股份。

Eric無聲無息地把那間公司收購了。再無聲無息地弄跨了公司。

公司的盈利急跌，股份被拋售，最後跌至停牌。

公司亦無奈宣布結業。旗下的百名員工亦因而失業，持股的員工更是血本無歸。

面對這樣的消息，巧姻的爸爸一時接受不了，生氣得病了。媽媽忙於照顧他，亦沒時間上班。

一向沒經濟負擔的巧姻，突然背負了所有負擔。

「巧姻，家裡要拜託你了。」

就這樣，巧姻決定要找份較高人工的工作。

Eric正在書房工作，一個男人敲門。

「報告，已經入侵了巧姻的電腦，她所發的cv全部都會變亂碼。」

「很好，按計劃進行。」

巧姻一直很努力的send cv，但是卻沒什麼回音。

她惆悵得不得了，同時她亦急要用錢幫爸爸治病。單靠積蓄，大概很快花完。

突然，有一個電話致電巧姻。

「戴小姐，我們收到你的cv，想邀請你來面試。」

巧姻很高興，馬上去面試，亦沒有察覺有什麼異常的地方。

「月薪三萬，如果同意的，就簽約吧！」

她開始對對方的爽快有點懷。

對方看到她的猶豫，便說：「如果不想簽的就算，很多人爭著做。」

巧姻實在等著用錢，亦自知很難找到這個數目的月薪，便在懷疑的情況下簽約。

「獵物已經捉到了。」那個人報告Eric。

「不過三萬，值嗎？」

「三萬一個性奴，很值。」

個post 沉到見到藍色光

sorry 睇完萬一同奈子個結局太感動 回唔到post
自問唔可以完全唔介意另一半嘅過去

樓主好癡線

絲打開始黑化了
絲打仲未放低心情？

感動到回唔到
笑

我都覺得

唔明

第一天上班，巧姻雖然有塗上口紅和胭脂，亦掩蓋不到她蒼白的臉孔。

她穿上整齊的西裝裙，黑絲緊緊包裹她兩條幼幼的腿，恤衫的領微微打開，還噴上淡淡的香水。

「就這樣應該可以了。」她忐忑地看著鏡子，便出門了。

懷著很奇怪的心情，巧姻步行到公司。一路上都在看有沒有人在看她。

應該沒問題吧！她想。

當她一踏進辦公室，那熟悉的背影嚇了她一跳。

Eric背對著她。

「是你？」巧姻有點害怕，想逃。

Eric 嘴角上揚，揮一揮手上的合約：「簽了約，違約要賠的。」

巧姻後退了半步，問：「你......想.....怎樣？」

Eric起身，走近巧姻。

「我想......你做我性奴。」他說得很直接。

「痴線。」巧姻轉身想開門。

Eric按著她的手。

「你不是等用錢嗎？做我性奴，保證不讓你服侍其他人。我們拍拖的時候，不都是這樣嗎？」

巧姻放下手，看著他。

「就當是做我的女朋友好了。」Eric看著巧姻。

「保證不用我服侍其他人？」

「保證。」

「那好......保證不強逼我裸露身體？」

「不強逼。」

「不過，你自願的，我亦歡迎。」Eric微笑。

你寫d報復重口野ma
你心情麻麻？

M女所以ff自己係女主

絲打真係抖M
絲打做邊行？

大結局左仲有文

後記

追 追 追！樓主愈m我愈like

瘋狂虐待賤女人巧姻

繼續追等live 溫書溫到攰攰地上黎睇下

Eric說完，便揮了揮手。一個秘書手拿著一件制服進來。

然後，她退了出去。

「換上它。這裡換。」Eric命令著巧姻。

巧姻很爲難地看著Eric。

Eric笑了說：「說笑而已。那邊有換衣間。」他指著自己辦公室的一個屏風。

巧姻看著屏風，在點不安的感覺。

「Eric，我想到洗手間換。」巧姻說。

「什麼？」Eric的聲音變得低沉，眼睛眯起來盯著巧姻。

巧姻受到他的逼視，吞了吞口水，說：「我......還是在......那邊換。」

Eric笑了，摸摸她的頭髮說：「乖。」巧姻被他弄得很不自然，卻不敢反抗，乖乖隨他摸。

巧姻走到屏風後，先舉手，把恤衫脫下，然後脫掉胸罩，然後是內褲，然後是黑絲。

Eric狂屏風後，看著巧姻的剪影，欣賞這場脫衣剪影show。

在屏風低部，看著一件件衣物褪下，一件件穿上，看得人滿心遐想。

巧姻很快便換好衣服，只剩未扣扣子。

她扣扣子的時候，Eric輕輕拍了幾下手，屏風突然轉成透明。

巧姻被嚇了嚇，看著Eric。

散開的扣子裡露出白色的小內衣，那微微隆起的b杯在內衣掩露下，反而更明顯。

巧姻想再拍兩下手，把屏風調至不透明。但是，Eric在這以前，便捉住她的手。

他一手抓住她的手，另一手肆意把玩她的敏感點，耳朵，脖子，臉，還有她的櫻桃，玩得巧姻躲來躲去。

「不要......討厭......」巧姻拼命地忍受。

「你就不怕我大叫報警？」在Eric停下手的時候，巧姻恐嚇他。

「大叫？我想你不會想這狼狽的樣子被看見。報警？先看看這再說。」

說完，Eric把遙控對著屏風，屏風播了巧姻剛才換衣服的片段。

「無恥！」巧姻想舉手打Eric。Eric捉著巧姻的手，一手捏向她的胸脯。

「要是你爸爸知道了，不知道會生氣得怎樣。」

巧姻絕望了，放棄反抗。

「為什麼要這樣對我？」

「你知不知道，我是花了多大心機才弄跨他們的公司。花了多大心機才把你弄進公司。你可以恨我，因為是我把你弄得這樣。但是，很有趣，亦只有我，才可以現在幫你。只要你乖。」

巧姻握緊拳頭，流著淚。

「你哭了嗎？我看得很爽很爽。「Eric舔著她的淚。

說完以後，Eric掀起巧姻的裙子。巧姻再沒反抗，任由Eric魚肉。

「翹起屁股。」Eric命令。

巧姻失神地翹起屁股，然後，Eric把震蛋伸進小穴。

「我把一個接觸版和一個震蛋震了進去。接觸版如果接觸不到震蛋，剛才的片段便會自動發放。」

「你應該懂怎麼做。」Eric笑了，把震蛋推到最強。

又給了她一大堆文件。

「看了它，做個PowerPoint ，明天present。」

說完，坐在辦公椅上，欣賞巧姻的動作。

巧姻拼命夾緊震蛋，怕震蛋會掉，同時震蛋強得讓她伏在桌上......淫水愈來愈多，震蛋愈來愈滑......

以為無人睇，謝謝

一次過補完全文
eric幾時變到咁變態

佢係菊花又係劍

Eric 唔識專重女性

尊重m女的方法：s

好癲啊 但寫得幾好 好有畫面感 支持你囚徒

我都係想寫得有畫面d
帶大家睇場3D電影

巧姻個身材我都係跟番自己寫，希望真實d

咁你會搞到我幻想你身材

繼續寫啦 你寫到幾時我睇到幾時

咁我都係跟士多啤梨寫啦

等你幻想你同士多啤梨.....

Eric真的瘋狂得不可想像，他要巧姻參加的，不是簡單的present，而是公司的周年會議，交待公司過去的發展。

不但有總公司的人物，還有其他有興趣和Eric公司合作的公司，以及財經版記者.......

各種各樣的人坐滿了演講廳。

Eric用乳夾夾住巧姻的櫻桃，脫了她的內褲，又把震蛋塞進她小穴。還反綁她的雙手在背後。

「一會好好表現。」Eric笑了。

巧姻一上到講臺，看見台下有這麼多人，心裡有點不安。

富有演講經驗的她，在這個時候亦不能好好表現。

乳夾傳來陣陣痛楚，令她分心。小穴夾著震蛋，亦讓她步步驚心。

「大.....家.....好.....」巧姻強忍著刺激，很不容易開口說話。

震蛋的強度愈來愈強，巧姻知道一旦出醜，說不定真的會上新聞，而且還要在這嚴肅的發佈會。

台下的人開始交頭接耳，用懷疑的態度看著巧姻。

「怎麼會讓這樣的人演講......」巧姻甚至聽到台下第一行人在否定她。

「以下......我.....會.....」巧姻強忍著，不停深呼吸，彎著腰。

台下的人很鼓躁，交談的聲音愈來愈大。現場有記者拍了幾張照。

Eric坐在椅上，看著巧姻的表演。似乎絲毫沒有擔心巧姻會影響公司形象。

「是時候把震動調到最強。」Eric笑了。

「一會，她要是受不了淫叫了，你便馬上補上，向大家解釋她的行為和公司無關。是她偷取你的文件，私自上台冒充你的。」Eric低聲吩咐秘書。

「對了，到時候可以報警。」Eric笑著。

巧姻在台上，再也受不住震蛋，震蛋震得她的淫水直流，不停流到大腿。

巧姻心想：豁出去吧！換衣服的片段流出總比在這場合出醜好。

然後，她放鬆肌肉，任由震蛋掉在地上。

噹！震蛋掉在地上，發出很大的聲響，吸引大家注視。

巧姻若無其事把震蛋踢走，然後接著匯報內容。

雖然乳尖還是很刺激，亦無助巧姻的表現。

雖然沒手部動作的配合，有著出色演講技巧的巧姻還是很有自信地完成整個匯報。

「公司的業務狀況已經報告完了，接下來，請財務部報告。」

巧姻說完，大方地走下台。

台下一片掌聲。

巧姻坐到Eric身邊。

「表現不錯。」Eric說完，用手輕輕彈走巧姻的乳夾。巧姻咬著嘴唇忍痛。

「但是.....沒夾好震蛋，要罰。」Eric在巧姻耳邊輕聲說。

下集預告：

個懲罰好癲

痴線 你真係愈嚟愈癲
但我中意

通頂追完 樓主好癲 幾鍾意個故

通頂追完個故 幾得意個劇情

通頂追完個故 個劇情幾得意

回到辦公室，巧姻再忍不到了，她決定報警。反正換衣片段流出，她亦沒理由留在Eric身邊。

她到Eric辦公室先收拾自己的物品，然後想走。

「站住！到哪？」Eric 問巧姻。

「報警！告你！」巧姻決絕地說。

「換衣片段沒有流出。接觸版什麼都是騙你，你太抬舉我的科技水平了。」Eric笑了。

「騙我？」巧姻不可置信地看Eric，竟然有點開心。

片段沒流出？太好了。巧姻暗忖。

「昨晚，你找到一份月薪三萬的工作，不是大家都很高興嗎？」

巧姻驚訝看Eric，就像問「你怎麼知道」。她趕緊翻自己的物品，一定是偷聽器。她覺得Eric太可怕了。

她突然看到自己的電話上貼了一些不屬於她的東西。她生氣地撕掉。

「撕吧！撕吧！」我還有很多偷聽器器。」

巧姻生氣得機舉手打Eric，卻被Eric捉住她的手，再放下。

「我知道你爸需要手術費，我可以幫你。我知道你媽需要一份工作，我可以不再封殺你們，可以幫她找份更好的工作。」

「不過有條件。」

巧姻輕聲道：「做你性奴。」

「我願意。」她無奈地低頭。

「但是我怎麼知道你有沒有騙我？」

Eric笑了，寫了一張200萬的支票給巧姻。

「你拿去銀行就知道。」

巧姻搖頭，說：「不需要這麼多。你知道手術費用多少，就借給我那個數好了，我會慢慢還。」

Eric看著巧姻，有玩味地看她，問：「在裝什麼清高？」

「我不是妓女。錢我會還你。」巧姻是一個自尊高的女孩，她只想維護自己的尊嚴，那怕只是半分尊嚴。

「對呀。你不是妓女。低賤過妓女。」Eric說完，狠狠的打了巧姻一巴。

「從今天起，你是我的什麼？」Eric捏著巧姻的下巴。

「性奴。」巧姻流著淚，很不情願地答。

「大聲點，讓外面的人都聽到。」Eric沒有放過巧姻。

巧姻深呼吸，用盡力氣喊：「性奴。」她想，大概全公司的人都知道了。

Eric點點頭，問：「我怎麼知道你不會出賣我？」

「我可以拍段片，說明我是自願的，還有，裸照。那，你就不怕我出賣。」

Eric笑了笑：「孺此可教。」

「孺子可教。」巧姻輕聲糾正。

拍！Eric一記耳光打在巧姻的臉頰，臉頰紅了一片。

「主人永遠是對的。」

「對不起，我錯了。」

拍！Eric又掌摑巧姻。

「對不起，奴兒錯了。」

Eric滿意的摸了摸巧姻的頭。

「我可付了200萬買你，你要帶給我相同價值的快樂。」Eric邊摸，邊看著房間的「刑具」。

開始要格雷mode?

屏幕裡出現一個又圓又大的屁股，然後，鏡頭慢慢移動，移到了前面。

巧姻用手指把兩旁撐開，露出了迷人的粉紅。鏡頭這時拿了一個近鏡。

巧姻很不好意思地低下頭，淫水很不爭氣的流出。

Eric示意她「做動作」。她便把一隻手指插進小穴。

一邊又出又進的移動，Eric示意她再快點。她只好閉上眼，很快地出出進進......整個辦公塞都充滿著「噗磁噗磁」的聲音。

巧姻忍著不發出呻吟，抿緊嘴唇，她的淫水流到她整隻手都是。

她知道自己敏感。

攝影機近距離拍她的手。

然後，又拉遠距離拍她的身體。那兩個小白兔，還有小穴都清清楚楚被拍下。

Eric還嫌不夠，示意巧姻轉身，然後有一隻手把巧姻的股肉分開，露出她的菊花。

巧姻忍著淚，忍受著那恥辱。

然後是拍另一段。

鏡頭一開始，是巧姻赤裸地讀聲明。

「我.....戴巧姻.....願意做吉井......先生的性奴，隨意他.....玩弄.....不追究.....」巧姻很辛苦地唸完聲明。

「為什麼要做吉井先生的性奴？」Eric問。

「因為......我.....是淫.....淫......」巧姻崩潰了，求Eric不要讓她唸下去。

Eric 放過她，沒強逼她。

「謝謝。」巧姻說。

「我答應你，我不會出賣你。就算你對我怎樣。」

「答應？」Eric看著巧姻，眼神有點憂傷。

他記得，那一天，他抱著巧姻。

「巧姻，我買了演唱會的票。我沒動用什麼關係，我是特意排隊買的。」Eric拿出兩張門票。

「嗯。」巧姻還是漫不經心的看手機。

「我排了通宵的。巧姻，你不感動嗎？」Eric有點失望。

「感動。謝謝你。」巧姻還是看著手機。

「巧姻，你知道嗎？我真的很想和你每年都看你喜歡的演唱會，做你喜歡的事。你答應我，以後我們都要在一起，好嗎?不要拋棄我，好嗎？」Eric突然有點感性。

巧姻看著Eric，想說什麼，但沒說。

「我答應你。」

又有一次，巧姻和Eric談天。

「巧姻，不要掉下我。」Eric說。

「傻，我答應你。」巧姻摸著Eric的頭，眼神卻看著其他地方。

「你承諾過我的，有什麼是真的做得到？」Eric苦笑。

「和你拍拖的日子不算長，但是你說過的每句說話，我都記得。」

巧姻看著Eric，想說什麼，但沒說。

「雖然你有時冷淡，和你一起的時間，是我最開心的。」Eric在夾萬拿了一個盒出來。

一打開，是一粒很閃很明亮的鑽石。

「我想過，想親身做一個環，再在上面鑲鑽石，向你求婚。」Eric看著巧姻，似在笑，又似在哭。

突然，他把盒拋在垃圾箱。

「以前，我珍惜你，但你沒珍惜。現在，我糟蹋你，你真心謝謝我。」Eric笑了，笑得有點痴線。

巧姻哭著說：「對不起。」

「沒關係。你會用你的身體還給我。」

希望巧恩同Eric 可以最後一齊

其實每個角色都既可憐又可恨

好似好想格雷模式？

劇透；佢地最後一齊

因為唔會有100%壞人和好人

明出文，很累

好好休息

巧姻覺得有點涼意。

Eric拍兩下手，一個秘書進來了。

Eric的辦公室，有一條很粗的繩。秘書拉緊繩的一端，Eric拉著繩的另一邊。

整條繩變了一條水平線，繩上面有很多繩結。

「穿上內褲。騎上來，就像騎馬一樣。」Eric命令。

巧姻看著繩，還不知道繩的厲害。

她把腿左右放在繩的兩端，繩緊緊貼著她最脆弱的位置，令她覺得有點痛。

「站起來。」Eric又命令。

巧姻站起來，繩還緊緊貼著她的恥部。Eric和秘書用力把繩提高一點，令繩更周巧姻的恥部，最敏感的小花蕾被緊緊壓著，巧姻忍原住顫了顫。

「從這邊走過去。」Eric命令。

隔著內褲，巧姻仍然感受到繩帶給她的痛楚，那種像被勒緊的痛、令她不想前進。

啪！Eric用藤條狠狠的打在巧姻的屁股，白嫩的屁股上露出一條條紅包的痕。

Eric用力揮著藤條，每次都很準確打到巧姻的屁股。他似乎不當巧姻是人，只是當她是馬。

巧姻受不到藤條的痛，她艱難地向前移一步，繩子得粗和她小穴的幼嫩磨察，是又熱又痛。就這樣一小步，那種痛楚已經令她受不了。

「主人.....可不....」巧姻開口求饒。

啪！啪！啪！啪！啪！Eric沒回答她，無情地又揮了幾下藤條。

巧姻深呼吸又前進了一點點。

前面有一個繩結。

巧姻想跨過繩結，大腿又捱了一鞭。她知道，她不可跨過，唯有鼓起勇氣前進。

她慢慢地把自己移向繩結，繩結先滑進她的小穴，再隨著她的前進，被粗暴扯出來，那種磨擦那種痛，讓她俯下身。

幼嫩的地方被繩結粗暴的強姦了。

「很痛....求你....」巧姻蹲了下來。Eric走過去，脫了她的內褲，內褲就這樣在她的腳眼上點的地方，沒脫下來。

Eric和秘書用力把繩拉向巧姻的小穴，小穴被繩壓著，滲出一點點的血，染在繩上。

「不要....我行，我行.....」巧姻哭著眼淚鼻涕都流下來，小腿不停地抖震。

她站起來，很辛苦地又走了一步。脫了內褲，幼嫩的小穴直接碰到繩，那磨察力更強更痛。
走了幾步，繩已經有很多紅點。

巧姻感覺自己的花蕾已經磨得破皮了，要不是有繩，她應該痛得滿地亂滾。

前面有一個繩結。

「不行.....我真的不行.....」巧姻哭得很大聲，應該公司的所有人都聽到。

Eric走了過去，抱著巧姻，再狠狠摔在地上。

巧姻的屁股對著Eric，整個人蜷縮著，不停地哭，頭髮都很凌亂了。

Eric拉著巧姻的腿，把她整個人翻轉，她平躺著。

小穴無遮蔽的在Eric面前。

啪！啪！啪！Eric打在小穴。一道金黃破洞而出。

「不要.....」巧姻哭得很厲害，捉著Eric的腳求她。

巧姻身體很敏感，對痛楚亦敏感。

有一天，Eric想把手指伸進巧姻小穴。

「呀....」巧姻縮了縮。

「我弄痛你嗎？」Eric很緊張。

巧姻點點頭。

「那不弄了，對不起。」慾火焚身的Eric放下手。

「對不起.....」Eric抱著巧姻。

巧姻在Eric眼前，痛得瑟縮著，小穴破皮的痛還在痛。

剛剛的3藤，打得小穴又紅又腫。

Eric把巧姻抱到一張小桌，然後用自己的那根對著巧姻。已經很硬了。

看著紅腫的小穴，Eric很興奮。

「不....我....排....卵....期」巧姻啜泣著。

「我做了婚前檢查，醫生說我很適合做爸爸。」

答完巧姻，Eric用盡力，抱著巧姻的腰。Eric的辦公室傳來一陣陣震動和巨響，外面的人都偷偷在百葉簾聚集，聽著裡面。

紅腫的小穴被強行插入，巧姻痛得尖叫。

突然，快感瞬間釋放。玉露在小穴露出，巧姻失神地跪在桌上。

啪！Eric一把打在巧姻臉上。

巧姻會意，用嘴幫Eric清理。

秘書打開百葉簾。

外面工作的員工看著赤裸的巧姻背對她們。

Eric把巧姻的衣服扔在地面。

「穿好衣服！滾！」

巧姻狼狽地撿起衣服，背對他們，一件一件穿上。

啪。巧姻關上門。

她的衣服很皺，頭髮凌亂，兩腿還在顫抖，嘴角還有一點點白。

大家都用看怪物的眼光看她，有一些男同事在偷笑。

巧姻回到自己座位，失神的坐著......

今集變態左....

巧姻好慘😭

Eric都好慘

跟住會愈黎愈變態
大家想虐心or身？
正評這個即係心
負皮係身

Why not both?

留名 ^ ^

明明覺得好變態好癲
但又好想睇

上一個post link都唔擺

有緣就睇到，施主

放工前，Eric又讓巧姻進她的房間。她由座位走到辦公室時，聽到同事在偷笑。她很快地跑過去，用踏鞋的聲音掩蓋那些偷笑。

「來了？」Eric坐在椅上。

巧姻看著Eric，腿不停顫抖，眼睛是不信任和害怕。

Eric走到巧姻身邊，巧姻的身體顫了顫，但是她沒走開。

「主人......有什麼吩咐？」巧姻的嘴唇還在抖。

Eric輕撫她的頭髮，冷冷的看她。

倏然，他推倒巧姻，巧姻躺了在他的辦公桌上。

Eric推起巧姻的腿，掀起她的裙，脫了她的內褲。

巧姻的小穴還是紅紅腫腫的，那點幼嫩的粉紅就似腫得高高的兩片肉裡透出。

巧姻別過臉，沒有張開眼，深呼吸，預備等待第2次的蹂躪。

她等了很久，Eric還沒有動作。

沒有藤條的聲音，沒有震蛋的聲音，沒有拿工具的聲音......

房間裡很靜很靜。巧姻沒有張開眼，她只想一直保持這樣，她連反抗的力都沒了。

一股冰涼從小穴湧出，夾雜點點痛楚。可是很舒服。

是藥膏？

巧姻張開眼簾，看見Eric拿著藥膏，動作很輕地幫她搽。不過因為破皮，就算輕碰都很痛。

巧姻一看藥膏上的標貼- 黃牛肉醫生。是她平常看的皮皮膚科醫生。

「你......」她突然有點感動。

Eric笑了，「叫主人。這次就不罰你。」他沒有打巧姻，只是輕輕拍她的頭髮。

「謝謝。」巧姻衷心說。

「你真是受虐狂。從前，我特意到很遠陪你看醫生，你都沒有謝謝我。」

巧姻有點不好意思，低下頭，沒有說話。

「你不要自作多情。我只是不想玩具太快壞掉。」Eric的手很暖，但是說話冷冰冰的。

「對不起。我知道我傷你很深。我很後悔，如果一切可以重來，我會很珍惜你。」巧姻看著Eric。

「你都覺得很痛苦的，很矛盾的，難道我感覺錯了？」巧姻的說話說到Eric的心裡，他看著巧姻，沒說話。

「我房間的玻璃，是警察局的認人玻璃。裡面看到外面，外面看不到裡面。」過一會，Eric突然說。

他在櫃裡找什麼，一邊找，一邊說：「我不想和人分享玩具，不想別人看到屬於我的玩具。」

他拿了一條鑰匙。

「以後和我住，和你家人說公幹就好。今晚煮好飯，等我回來。」

巧姻拿了鑰匙，想問什麼。

「Out!」Eric簡單的說，像在訓練狗一樣。

Eric看著巧姻的背影，嘆了一下氣......

上集癲，今集平衡

女人真係要唔好對佢咁好 ？

Eric
睇得出佢自己其實都知自己好矛盾

m女表示好正

唔鍾意你，你幾好，亦唔會改到佢

咁絲打同男友好返嗱？

留名 後記變左新故

唔鍾意，你估一直都係嘅咩
呢啲五時花六時變嘅感覺，你根本唔知咩時間燒到埋身

唉......不想提

Eric用鑰匙開門，一開門便看見巧姻。

「回家了？我煮了飯，先洗澡還是吃飯？」巧姻很溫柔問。

就好像一個妻子一樣。

Eric摸了摸巧姻的臉，輕輕地說：「我們，如果結了婚，生活就像這樣吧！」

巧姻想說什麼。

Eric又回復冰冷的樣子：「奴奴是不可穿衣服的。」

巧姻綁著頭髮，身穿一件睡衣和拖鞋。

她乖乖地鬆開頭髮，脫了睡衣，赤著身看Eric。

「拿拖鞋給我。」

巧姻拿了拖鞋給Eric，給他穿上拖鞋。

「先吃飯。」Eric說。

巧姻煮了海鮮餐，有蒸蝦、蒸魚和帶子。

「因為時間不夠，所以煮了海鮮。」巧姻說。

Eric拿著一碗飯飯，夾了一些魚，細心挑了骨，又拌了點汁。

巧姻有點感動的看Eric。

Eric把碗放在地板上。

「像狗一樣吃，不准用手。你有傷口，不可吃海鮮。」Eric命令巧姻。

巧姻有點不習慣，剛剛用口，滿嘴都沾滿飯粒。

「笨！」Eric笑了，無奈地把飯粒搓成球，餵巧姻。又幫她把飯粒抹掉。

「狗都比你厲害。」Eric邊餵邊說。

Eric餵了幾下，巧姻開始適應，自己慢慢吃。

「帶子蒸太久，一會打10下。」

「魚太淡味，20下。」

「蝦沒剝殻，30下。」

巧姻邊吃，Eric邊點評。

碗裡還有少許飯，巧姻搖搖頭，示意吃不了。Eric一把按著巧姻的頭，巧姻只好把飯粒一粒粒舔著。

「吃完就收拾碗碟，再服侍我洗澡。」

Eric說完，把巧姻帶到洗手盤，把一個木牌夾在股隙，穴蛋塞在小穴，還有兩個夾子夾在櫻桃。

巧姻邊洗，Eric邊在弄她。有時摸摸她的櫻桃，拍拍她的屁股，摸摸她的耳。

巧姻忍著刺激，夾著木牌，可是木牌很難夾，不小心掉了幾次。

「一共掉了5次，打100。」Eric說。

說完，開始檢查碗碟。

巧姻洗得很乾淨，Eric很滿意地說：「不錯。減10。」

好不容易流完碗，巧姻的小穴已濕潤得隨時預備被蹂躪。

Eric伸了手指進去，很滿意。

「先準備一下，一會侍候我洗澡。」

絲打唔開心嘅話
不如tg 傾下計

你比我

Thank you

新讀者留名
支持

巧姻和Eric進了浴室。她有笨手笨腳地幫Eric脫衣服，先脫了上衣，想脫褲子的時候，Eric說：「用口脫。」

說完，Eric解開皮帶。巧姻用舌尖挑起Eric的褲鏈，再用牙慢慢地拉下拉鏈。

好不容易脫了褲。本來想用牙脫內褲，但是內褲橡皮筋太緊，咬了一半就彈了下來。

「笨蛋！」Eric用皮帶抽了巧姻一下，自己脫了。

他們進到浴缸。巧姻呆了站在Eric旁邊。

Eric用手指撥開巧姻私處，破皮的地方開始復原，紅腫亦開始消。

Eric不知在哪弄了女性專用濕紙巾，抹了抹，說：「傷口剛好，不要用太多水。」

然後，他捧起巧姻的兩團軟綿綿，塗了一點沐浴露。

「好好服侍我。」

巧姻點點頭，把自己幼嫩的小兔往Eric身上搓。Eric很高，巧姻踮起腳才可搓到他的脖子。

「是不是這樣做？」巧姻看著Eric。

軟綿綿的觸感在Eric身上移動，Eric舒服得沒說話。

巧姻轉眼便搓到Eric屁股。

兩團肉互相碰撞，那種感覺有點奇怪。

「清理裡面。不准用手。」Eric命令她。

巧姻有點抗拒，沒有做，Eric用力捏巧姻大腿內側，那裡有很多神經線，就這樣捏，已經很痛。

巧姻痛得跪了下來。

她伸出舌頭，舔Eric那隙縫。屁股對上有一塊恥骨，那個位置很敏感。

巧姻舔那個位置，有股電流觸得Eric顫了顫。

Eric那根硬了。

他躺在浴肛，要巧姻跪下，在水裡面幫他。

《一陣再寫》

一陣add

想可以睇

故事主要

突發！我老婆係av女優」

謝謝你認真回
不過巧姻日頭其實無比人視姦
塊玻璃入面先可以睇到外面
Eric沒害死佢父母
只係害到佢爸病左
佢亦同巧姻講左
巧姻知Eric害到佢點，但亦只有Eric幫到佢
所以佢會做Eric玩具

巧姻最後會唔會鍾意Eric，個種鍾意係真鍾意？斯德哥爾摩？我會透過個故事同大家一齊研究

亦想討論咩係愛？鍾意？
對一個人好，佢未必鍾意你
你對佢差，佢開始對你好
我明，因為試過

巧姻不知道Eric想做什麼，就被他按住頭，一點準備都沒有的巧姻，嗆了好多口水。

「咳....咳....」巧姻辛苦地咳。

「笨蛋。」Eric沒再強逼她。

他溫柔地幫巧姻洗身體。每個地方都搽了沐浴露。

「Eric.....」巧姻溫柔問。

「主人！」Eric糾正她。

「主人......你還喜歡我嗎？」巧姻看著Eric問。

Eric沒有回答。

「你以前對我好，我沒珍惜你，玩弄你，對不起。」巧姻邊說，眼淚流下，她親了Eric一下。

她不是被Eric強逼，而是真的發自真心親他。Eric覺得很震撼。她是第二個真心因爲他哭的人。

他們沒說話。

過一會，Eric把巧姻背對著他，一把把小Eric插進小穴。

然後瘋狂地抽插。

「嗯.....呀！....嗯.....呀！」巧姻在毫無準備下被插，發出又舒服又辛苦的呻吟。

Eric沒放過巧姻，捉緊快虛脫跪坐的她，不停抽插。

「停.....不行了.....」巧姻辛苦地叫。

一股暖暖的白流流出，滴在水裡。

Eric放開巧姻，巧姻跌坐在「精池」。

「你和我只有一種關係，主奴關係。」Eric穿好浴衣，踏出浴室。

人就係咁犯賤
不過自問只係識對人好
都唔知所謂嘅對人差應該點做先啱
所以抵撚死咁，分咗手之後就單身狗到而家

可惜唔似eric咁咁有米啦唉

點解無人既

家人走失了
請各位街方留意一下
【失蹤少年】患唐氏綜合症16歲仔黃曉光失蹤 警呼籲市民提供資料

冇文

囚徒呢

LM

樓豬消失左

他們走到房間。Eric穿著浴袍，巧姻什麼沒穿。

Eric 把巧姻拋上床，拿走巧姻的毛巾。

「剛剛說要罰多少？」Eric問。

「一百二十？」

Eric要巧姻背對他跪在床上，翹起屁股。

巧姻白嫩的屁股高翹著，等待藤條的調教。

「一下一下報數。」

Eric用手撫摸巧姻的屁股。巧姻的屁股很大很翹，看上去很吸引。

巧姻被Eric摸得很癢。

Eric乘巧姻覺得癢的時候，狠狠抽在她屁股。

啪！一道紅色的長條印在巧姻的屁股上。

「沒報數！重來！」

啪！重來那鞭打在同一位置。

「一！」

啪！又是一鞭打在白滑的屁股，

「二」

巧姻忍著痛一下下報數，打到50已經無力。

「求你，不要再打。我會乖。」

巧姻哭著，抱著Eric，屁股很痛很熱。

Eric摸著巧姻的屁股，她的屁股已經紅得沒一處是沒被打。

被打的屁股特別敏感，巧姻被摸了一會，已經很難受。

小穴很濕，她兩腿不停磨著。

「想要嗎？賤人？」Eric問。

「不要摸.....嗯.....」巧姻很難受，小穴很濕......

Eric把一粒藥強行塞進巧姻嘴裡，灌她喝水。

「好好發情吧！我會用錄影機拍下你發情的時候。」

Eric說完，便出去。

巧姻被綁著，兩腿張開，腿的兩邊綁在床腳，她合不到腿，手都被綁著。

小穴前不遠有根假陽具。巧姻只要把小穴伸前便可碰到。

陽具擺動，有時碰到巧姻的小穴。藥性發作，巧姻的小穴愈來愈熱、愈濕，巧姻的淫水滴濕了床單。

「好想要......」巧姻的手綁著，摸不到自己。她深呼吸，但是她的慾望很強，愈來愈需要。

巧姻忍不到，屁股用力撐著床，向前想讓小碰到陽具。

剛剛用力，紅紅的屁股被碰到，已經很痛。巧姻沒有管屁股的痛。

她在不停用那種衝力，讓陽具塞進小穴，再退後，再衝前。

一下下，讓陽具衝進小穴。

雖然她很累，還是慾求不滿。

Eric突然進來，看見巧姻在努力自慰。

「主人.....」巧姻看著Eric的棒，吞口水。

啪！Eric打在巧姻的臉上。

「你想要，但主人不想給，你就要忍。」

說完後，Eric撫摸巧姻，讓她的慾望更強，然後收起假陽具。

他撥開巧姻的小穴，在剛才的「衝力」下，小穴又再次變得紅腫。

Eric 讓巧姻站著，然後用羽毛掃她的皮膚。

「今晚好好享受。」

巧姻的雙腿間放了一枝有刺的長形東西，兩腿只要合起來，刺就會刺到皮膚。

雙手被反綁背後。

巧姻還很想要，但兩腿一靠著，就被刺刺到。

「主人....」巧姻求Eric。

藥性更強，巧姻很辛苦。

Eric在巧姻的嘴巴塞了口球，又在她面前播av

騎劫左定分身🤔

樓主呢

應該騎劫，文筆唔同

但係起完底 開d post 有相似地方

等下啦 樓豬整理心情中

繼續騎劫下先啦

好不容易等到Eric進來。

「給我......」Eric一拔開巧姻的口球，巧姻便求Eric。

Eric沒有管她，給她鬆綁，但是讓巧姻穿上貞操帶。

「跪下。明天才起來。」

巧姻一跪，屁股很痛。她強忍著痛，跪下。

Eric看著巧姻那個得不到滿足的表情，很滿意地睡了。

啪！一聲巨響令Eric醒了。

深夜3點，是什麼聲音？

Eric打開燈，見到巧姻暈倒在地上。

他嚇得扶起巧姻。

「喂！別裝了！」Eric用手拍著巧姻。巧姻還是沒有醒。

Eric探了巧姻的鼻，發現她還有呼吸。他扶了巧姻上床，給她蓋被子。

巧姻的身體很冷，Eric很害怕，他緊緊攬著巧姻，想給溫暖巧姻的身體。

巧姻還是沒有醒。

「還是叫999吧！」Eric拿起手機。

「嗯.....」巧姻醒了，眼神有點迷糊，沒說話。

「喂！你怎麼了？不要死在這裡，不想變凶宅。」Eric邊說邊攬著巧姻。

「很冷.....很冷.....」巧姻已經蓋了幾張被，身體還是很冷。

Eric讓巧姻睡一會，走了去煲粥。

粥煲好了了，Eric端了一碗粥，想給巧姻吃。

摸了摸巧姻，很熱。她的身體熱得燙手。

「你發燒了。」Eric關心地說。

「還是送你去醫院。」

巧姻按著Eric，搖搖頭。

「先吃藥。不退燒就去醫院。」Eric扶了巧姻坐著，餵她吃粥。

Eric溫柔地餵，先吹冷粥再餵。

「謝謝。」巧姻聽起來很虛弱。

Eric給她吃了藥。

「媽媽，很冷。」

在Eric很小的時候，他的媽媽在他發燒的時候照顧他。

媽媽攬著他的身體，捉住他的手。

吻他。

「媽媽？」

「把熱吸出來，就會退燒。」

「媽媽，我會傳染你。」

媽媽沒有管，吻了Eric。

巧姻吃了藥，睡著了，她的身體還是很熱。

Eric輕撫巧姻的臉。

她睡著的小臉，很像小女孩。微微彎曲的睫毛，還有緊緊合著的櫻桃色嘴唇，小胖的臉蛋。

摸著她的頭髮。

Eric吻了巧姻。

巧姻的嘴很熱。Eric吻了她很久。

「會退燒嗎？」

早上的時候，Eric摸摸巧姻的額頭，她退燒了。

「謝謝。」

Eric想走到廚房，想再煮粥，但是突然眼前黑了黑，差點跌倒。

巧姻看到，下床扶他。

「你不舒服？」

「昨天晚上沒睡覺。」Eric說。

佢地快d和好如初la

Pish

岩岩追到live 琴晚開始睇 個故好痴線好正 樓主都好痴線好正

謝謝你
最近忙，明天post

好掛住你

謝謝你，我要多少少時間先寫到文
比人騎左兩篇，我想偷懶，但都係寫過，雖然騎得幾好

謝謝你地還有人記得個故
想借位

有個絲打講故台分享被父強姦，有會員嘲爽嗎

我唔知故事真假，但係寧縱勿枉
希望大家願意一齊比班欺凌者知道
佢地唔係大多數
謝
———————————————-

巧姻跌坐在精池，看著Eric的身影。

「君生我未生，我生君已老。」她輕嘆。

Eric回頭，問：「什麼意思？」

明明你在乎我，連一聲輕嘆都會細心聽。巧姻暗忖。

淚水湧出，精池泛起一圈圈漣漪。

朦朧朧散去，是Eric的睡房。

是一張King Size。

那天，她隨意一句，想不到，他記在心。

同樣的場景，不一樣的心情。那是巧姻第一次到Eric的家。

「要是床再大點，一入睡房就可以倒在床上，我喜歡整個房都被床填滿。」巧姻笑著，像小孩，在床上坐著彈。

「做不到，我房間太大。」Eric笑著。

巧姻走近King Size。

「跪下。那不是你待的。」Eric冷冷地說。

巧姻跪下，浴袍垂在地上，露出胸前的蜜桃。

Eric 玩弄著蜜桃，巧姻沒有躲，手卻按著小妹妹。

Eric想到什麼。

「起來。腿張開。」

巧姻扶著床，慢慢起來。

Eric 掀開兩旁嫩肉，小穴破皮的地方因爲剛才的衝擊又有點破皮，兩旁有點紅腫。

「痛嗎？」Eric溫柔問。

巧姻苦笑：「人格分裂？」

「或許，第二個人格因你而起。」

巧姻語塞，下體冰冰涼涼，心卻有點苦澀。

是我毀了他？巧姻問自己。

她知道，短時間，Eric沒可能接受他。

終於追返 一開始個結局爛左 不過之後講返就ok
Btw 真痴線 eric 個到快d出啦

樓主呢？咁耐冇出文，冇事嘛？

見無人睇無post

其實一直都有

日日都有check 住

等緊你出文

文呢

下 點會冇人睇

囚徒你去左邊

囚徒雙手被綁在背後，正在吃力用舌頭打字.....

一個巴打粗暴地給了她一記耳光，說：「再寫不到，就喝那個....」

囚徒看著那金黃金的髒物，眼神很恐懼，加緊努力......

因為琴晚訓唔著開左呢個po黎睇
見到寫結局就開翻樓主之前1001左個原po睇
到依家睇哂追到live表示好正
呢類好少有
樓主加油

Eric說完後，沒有再說話。巧姻躺在床上，面前有一塊鏡子，照著Eric寂寞的神情。

「你根本不喜歡sm!這樣開心嗎？」巧姻問。

「開心？自從你騙我的一天，我就再沒資格開心。」Eric苦笑。

巧姻一時無言，還想再說什麼，Eric突然用口球塞住她的嘴，手綁在背後。

啪！啪！啪！啪！啪！

Eric把巧姻轉到另一面，不留情地用手掌打到她的屁股紅紅的。

他把一個個震蛋放進巧姻的小穴。

然後，出去了。

巧姻有千言萬語，但她說不出。

Eric在外面，翻著和巧姻的相冊。

邊看邊笑。

他在做什麼？他都不知道。

他只是知道，他不會容許同一人欺騙他兩次。

或許有一種人，只可以站在高高的地方上，冷冷看著別人快樂的臉。

房間內的巧姻，突然明白到，有不少事情，不是自己想就可以做到。不是你想愛一個人，他就讓你愛。

信任，就是一張白紙，摺皺了，就皺了。

假如一切重來，我會好好愛你。房間裡的人心想。

如果可以，寧願你騙我一輩子。房間外的人苦笑。

謝謝你地無忘記個故，會更新密少少

加油

好

他和她，無眠的晚上。

陽光透到房間裡面，巧姻一張眼，Eric剛巧打開門進來。

雙手被反綁一晚，有點痺，小穴被震蛋折磨，床單濕了一片。巧姻的口水流到下巴，脖子還有胸上。眼睛旁還有點半乾的蹟，是眼淚？

Eric解開巧姻的手，幫她鬆了鬆手腳，抹掉流出的口水。巧姻就像一個失智的老婆婆，雙目無神。

「玩壞了？」Eric笑了。

「這樣好嗎？你開心嗎？」巧姻的聲音很沙啞。

「你不要再假裝看穿我。看著你這個樣子，我很興奮。」Eric說著，揪著她的頭髮。

「如果是這樣，你昨天晚上爲什麼哭？」巧姻很艱難地問。

「為什麼要看我們的相冊？」巧姻看著Eric手上的金粉，那是相冊的封面留下的。

Eric放開巧姻，笑了。

巧姻看著Eric，想再說些什麼。

「很無聊！我玩厭你了。走！」說完，Eric不知在哪裡拿了巧姻的衣服，把巧姻推出房，又把衣服扔在地上。

「限你10分鐘內穿好衣服。否則，我直接把赤裸的你推出屋外面。」

說完，房門緊閉。

巧姻流著眼淚，把衣服一件件穿好。稍稍收拾，便出去。

房間裡的他，聽著一切動靜，一種揪心的痛，卻是難以說明的釋懷。

巧姻拿著自己的東西，失神地遊蕩。

是習慣嗎？是喜歡嗎？沒了Eric，她就像被抽空了。

街上有個女孩在撒嬌。

「我要士多啤梨味。」她挨在男孩的身上。

巧姻記得有次和Eric街上，Eric問她想食什麼雪糕，她漫不經心，沒有回答。

第二天，Eric親手弄了不同味道的雪糕給她。

「你整咁多點食？」

「你又唔答，我點知你鍾意咩味。整哂佢，睇你鍾意咩雪糕都好。」

「痴線。」

巧姻買了杯雪糕，邊吃邊笑，笑完又哭。

如果可以，我想和你同吃雪糕。巧姻暗忖。

戀愛，是一件不理智的事，對一個人好，他/她未必喜歡你。當他/她習慣你的好，你不想對他/她好，他/她會突然發現自己喜歡你。就算不是喜歡，都會有一點失落.......

巧姻失神地吃著雪糕過馬路，突然一架名車駛入，幸好來得及煞車，巧姻跌了在地上。看進車裡，是一對戀人，很親暱手挽手。

車上的人走了出來扶她，巧姻一看，是媽媽！
車上還有一個人，那個不是爸爸。

巧姻驚訝看著媽媽，有點不可相信....

留個名支持

加油努力

巧姻回到家，看見爸爸已經漸漸康復，只是活動能力大不如前。

「爸，你還好嗎？」巧姻抱著爸爸。

爸爸有點驚訝看著巧姻。

「乖女，你不是公幹嗎？」

「公司把我調了回來。」

爸爸看著巧姻，親切地摸她的頭髮，又看她有沒有消瘦了一點。

「爸，我剛剛看見媽.......」巧姻想起點什麼。

本來以為爸爸會很驚訝，但是他只是笑了一笑，說：「你媽是一個能幹的人，我知道我留不住她。」

巧姻看著爸爸，有點說不出什麼。巧姻的爸爸是一個好人，而媽媽是一個很能幹的人，在公司可以統領幾百人，把業績推高。

可能，這種女人真的不會甘於平凡。巧姻，遺傳了爸爸的「好人」，媽媽的聰明。一個聰明的「好人」，真的不知是幸運還是詛咒。

巧姻撥了通電話給媽媽。

「媽，我想約你吃個下午餐。公司調了我回來。」

媽媽還是很想念巧姻，巧姻一約，她便出來了。

「我想你知道我和你爸的事。」媽媽很優雅地喝著茶，媽媽保養很好，看上去和巧姻像兩姐妹一樣。

巧姻沒有說話，等媽媽自己再說下去。

「我們還可以像從前一樣，怎麼說你都是我女兒。」媽媽伸手想摸巧姻，巧姻縮開了。

「為什麼？」眼淚還是忍不住滴出來。

「你叫《巧姻》，是巧合的姻緣的意思。在唸大學的時候，我認識你爸，他不是大學生，是一個文書助理......」

巧姻打斷媽媽的話。「我是問......為什麼拆散我的家庭！」

巧姻盡量壓低聲音，但是在高級又寧靜的餐廳裡，她的舉動還是很受注目。

「這麼說話不方便，來我家說。」

媽媽搬到一間豪宅，那種生活、那種氣派，是巧姻現在住的地方沒辦法相比的。

「我查到是什麼人害我和你爸爸一無所有。」媽媽冷靜地道。

巧姻當然知道是誰。

「我的男朋友，是知名集團的主席，他可以幫我們報仇。」

巧姻假裝很平靜，問：「什麼方法？」

媽媽拍拍巧姻，說：「什麼方法，你不用知道。這些事媽媽會處理。」

巧姻笑了笑：「不可能，他的實力那麼雄厚。不可能可以推倒他。」

媽媽看著巧姻，微笑說：「他用財技打敗過我，我都要用財技令他永不翻身！」

巧姻看著媽媽認真的表情，吃過下午餐，便打給Eric。

「你所打ge電話未有用戶登記.....」

巧姻跑到Eric的家，可是按了很久門鈴都沒人開門。

「你找住這間屋的人？他搬走了。」鄰居經過，和巧姻說一句。

巧姻打去Eric的公司，用一切方法都要聯絡Eric。

Eric坐在辦公室，看著窗外的海景和稀稀疏疏在海邊散步的人，想起和巧姻都試過在海邊散步，笑了。

咯-咯-

「Come in。」

是秘書。

「董事長，如你所料，巧姻果然打公司電話搵你。我已經幫你打發左佢。」

「做得好。」

秘書把一杯咖啡放到Eric桌上，便出去了。

Eric漫不經意地喝了口咖啡，咖啡淡淡的香慢慢透入味蕾，清新但不算濃烈，味道很特別。

第二天早晨，巧姻很早就到公司附近，打算攔截上班的Eric。

明明9點是上班時間，巧姻6點已經在公司門外等。

等待的時候很長長，巧姻嗤笑自己。

我點解對佢的事咁在意？明明佢虐待過我、侮辱過我，我點解要咁驚佢有危險？

想起從前Eric對他百般照顧，千般忍耐，萬般溫柔，她亦不曾心動，反而當Eric開始對她報復，她便想念他，他的氣味、他的聲音、他對她的好.......

我係咪有斯德哥爾摩？巧姻不斷問自己。

天氣很炎熱，在戶外已站了兩個鐘的巧姻，有點累，可是她不敢走開，她怕一走開，Eric就出現。

突然，一輛車子停泊公司門外，一個女人步出，是Eric的秘書——程詩。

巧姻認得程詩，她是Eric的秘書，那天Eric要她「行繩」，就是程書幫他拿著繩的另一端。

巧姻想起程詩看過她的全相，有點尷尬，不過還是唐突地衝上前。

門外大家對她的稱呼此起彼落，大家都「詩姐」、「詩姐」地叫她。

「詩姐，求下你帶我叫Eric，我有好重要、同公司存亡有關的事要同佢講。」巧姻拉著程詩的手。

「重要？好心你，人地玩厭你就唔好死纏難打啦。作個藉口就話想見董事長，你估佢好得閒？」想不到程詩竟然當著大家面前，出言譏諷。

巧姻還是不放手，再求程詩：「比我見佢，我真係有好重要.....」

啪！

未等巧姻說完，程書用力甩開巧姻，巧姻跌在地上。

可是，巧姻還是不死心，拉著程詩的腳。

「食Q, 董事長唔想見到佢，佢唔走就報警。」程詩用腳跟甩開巧姻的手，再順便踹她一腳。

「咁你幫我同佢講，我會用自己方法幫佢。」說完，警衛拉走巧姻。

推

終於有文，考感動天

一推再推

輕輕一推

推一推

幾時有啊

加速

感動.....

順個手推多野

一個寧靜的夜，巧姻致電媽媽。

「巧姻？」媽媽很驚喜。

「媽，我想過了，或許不是你的錯。」巧姻對媽媽說。

「你的名字，背後有一段故事，是媽媽的年少輕狂。」媽媽閉上眼回憶，再慢慢說給巧姻聽。

那時，巧姻媽媽是名牌大學的高材生，追求者不少。

「嘉琳，嫁給我。」甚至有一個富二代天天來纏著她，未拍拖先求婚。別人做是on9,富二代做是浪漫。

巧姻的媽媽卻一個都看不上眼，反而對任職圖書館的巧姻爸爸有意思。

本來是一個美麗的童話，公主愛上平凡人。巧姻媽媽出身好，又漂亮，一舉手投足都帶著名媛的氣質，看來就是公主。

「你很快會覺得膩。」嘉琳的媽媽沒有阻止嘉琳，反正她知道怎麼都阻止不了。

巧姻媽媽不管爸爸的反對，堅持和巧姻爸爸一起，甚至爲他，放棄了上流社會的生活。

公主流落到民間，對一切都覺得很新鮮。那是一個勇敢的愛情故事。

我沒有選擇錯。巧姻媽媽想。

大學畢業後，巧姻媽媽和爸爸同居了。巧姻爸爸對她很好，很溫柔，別人都很羨慕他們。
同居不久，他們便有了巧姻。

要不是巧姻，他們可能一早分手了。

平凡的生活過膩了，公主開始想念以前的生活。可能，有錢人有一種窮人沒有的基因。他們都不甘於現狀，想不斷不斷向上爬。

嘉琳開始對求安穩、不上進的老公埋怨。

可能，公主和平民，只是一個幼稚的故事。公主成熟了，就明白自己從前的幼稚。

「一次的公司收購戰，我輸了給他。」嘉琳笑著說。

「從來沒有碰過比我優勢的人，他是第一個。」

雖然變態，不過我鐘意

嘉琳的笑容，真的既美麗又高貴。巧姻看著眼前的媽媽，第一次發現媽媽是一個又美麗又有野心的女人。

假如再碰到更優秀的人，難道你又會和他一起嗎？Bitch! 巧姻心想。

「我一直都覺得，爸爸在高攀媽媽。」巧姻爲了計劃，很違心的說出這話。

媽媽有點驚喜的看著巧姻。

「不管怎樣，你都是我的媽媽。」巧姻抱著媽媽，就像一個孩子一樣。

媽媽摸摸巧姻的頭，說：「媽媽最不捨就是你，從小就很聰明，和媽媽一樣。」

「媽，我想和你住在一起。」巧姻突然說。

媽媽看著巧姻，沒有說話。

「說真的，第一次知道媽媽和爸爸的事，我很難過。但是，細心想想，媽媽值得更好，我亦一樣。」

媽媽有點讚許地看著巧姻，巧姻很順利地搬到媽媽的家。

一天，媽媽的男朋友來了，看到巧姻，有點意外。巧姻和媽媽長得很相似，只是那雙眼睛水靈靈的，有點少女的青澀，比媽媽多了點清純。

她沉思的樣子，有種很難形容的睿智，這種感覺，讓別人覺得很新奇。

「嘉琳，她是你女兒？」

巧姻很乖巧地點點頭，又泡了花茶給他。

「叔叔，請喝茶。」

他接過茶，有意無意撫摸巧姻的手。

巧姻沒有縮開，反而調皮地回摸他。他看著巧姻，眼神充滿玩味。

那天後，他來的時間特別多，和巧姻亦愈來愈多接觸。

巧姻很順利獲得媽媽和「叔叔」的信任。

她不敢輕舉妄動，只是偷偷地把偷聽器裝在媽媽手機裡，一個不易被她發現的位置。

有天，她偷聽到一個秘密。

她用太空卡，打電話給Eric。

「Eric,是我。你不要收線，我有重要的事要和你說。」

「是你？」

巧姻有點驚喜，Eric終於聽她的電話。

「你公司的流動資金......」巧姻剛說的時候，對方便收了線。

巧姻無奈笑了笑，寄了封email和信給Eric。

推番上黎

Push 生日快樂🎂

樓主繼續啦

終於有文

推！

吉川企業總部。日本。

這是座聳立在城市的大廈，落地玻璃被太陽照射得閃閃發亮。

Eric正在大廈的頂層簽合約，這是一份關於公司存亡的合約。

「董事長，真的沒問題嗎？我們可是動用了公司大部份的資金......」身旁的人提示他，他是Eric的護衛，是秘書，亦是謀士。

叮！叮！叮！Eric手機發出接收到新郵件的通知，是巧姻。

Eric看著手機，猶豫了兩秒，就把郵件刪除，看都沒看。

「我們動用資金的事，沒幾個人知道，我也不相信，會有公司在這個時候發起收購戰。」Eric笑著拍拍他的肩膀，把簽了的合約遞給對方。

這是一個大項目，Eric需動用公司的大量資金來進行這項目，不但要動用公司資金，還需進行好幾個融資計劃才籌到錢。

但是，假如計劃成功，Eric公司的資產，以及股價，亦很大機會有超高一倍的增加。以他的性格，他會選擇賭一把。

「他落入圈套了。接下的事交給你們了。」剛才站在Eric旁邊的他打了個電話。

最信任的人，才是最大機會出賣你的人。

Eric把一心爲她著想的巧姻拒於千里，卻相信了一匹狼。

「他落入圈套了。接下的事交給你們了。」另一方面，巧姻已偷偷把接駁器接到媽媽的電話，媽媽所接聽的電話，她全部都可以竊聽。

這次糟糕了！巧姻心想。

聽電話的時後，纖腰已被人攬住。

「巧姻，在和誰談電話談得這麼入神？」

「先不談了，我有事做。」巧姻故意說了句。

然後，她連忙接了關機，把電話收起。

「叔叔，不要在這裡，媽媽會看到。」巧姻欲拒還迎般，拿開叔叔的手。

叔叔湊近巧姻，把上半身壓著巧姻，在她耳邊說：「怕什麼！」

巧姻縮開身子，給叔叔倒咖啡。

「叔叔，看來你今天心情特別好。」巧姻微笑遞著咖啡。

「事情快可以解決了。」他說。突然，捉著巧姻遞咖啡的手，順著手掌摸到手臂，然後攬著巧姻。

「叔叔很壞。」巧姻在他懷裡笑著，指尖卻挑逗地在他的背劃圈。

可能是得到媽媽優秀的遺傳，只要巧姻願意，她可以取悅任何的男人。連媽媽的男人亦可搶過來。

巧姻的嘴覆上叔叔的。

「叔叔很壞，我喜歡。」

對不起，Eric。為了救你，我只可以這樣了。巧姻心裡說。

keep住lm支持

Lm

輕輕一推，順便問下有文未

推一推，請問有文未？

巧姻愈來愈討她「叔叔」的歡心，「叔叔」對她的防備亦一天天減少。

有時候，即使出席重要會議，「叔叔」都會帶上巧姻。

這天，巧姻和「叔叔」竟然在一個展覽會碰到Eric。

Eric看著巧姻，她正在挽著「叔叔」的手，兩人很親密。

巧姻從暗暗和「叔叔」發展到慢慢明刀明槍地和自己的媽媽搶男人，上流社會的人都心裡有數，佩服她的手段。

「我先去一去洗手間。」巧姻禮貌地對「叔叔」說。

「巧姻。」Eric在女廁門外拉住巧姻。

巧姻怎會不知道自己一舉一動都被「叔叔」監視。她摸了摸不知在什麼時候裝在她身上的錄音器—她一直假裝自己不知道。

「巧姻，對不起。」

沒想到Eric會道歉。

巧姻心裡翻起浪花，但是假裝平淡地道：「什麼？」

Eric緊握巧姻的手，「我離開你，是因爲我怕會再次失去你。可是，昨天醫生告訴我......」

巧姻阻止他說下去，「不要再說。我沒興趣知道。」

什麼醫生？Eric你怎麼了？ 巧姻很想知道，但是她不可以問。

「你還喜歡我嗎？我想和你重新開始過。」

巧姻忍著眼淚，別過頭，冷笑：「我從來沒有喜歡過你。從前，用你做煙幕接近萬一。現在，想利用你擠進上流社會。可是，我已經走入這圈子，我還和你一起幹什麼。」

Eric捉住巧姻。

「為了上流社會，你和你的媽媽搶男人？」
「
巧姻笑著，「和媽媽比，我比她年輕，比她聰明，比她狠。我才配有像他一樣強勢的男人。」

說著，「叔叔」「剛巧」來到。

巧姻知道自己一舉一動都被他聽得很清楚，故裝不知道。

「你怎麼來了？」

「你地廁所這麼久，來看看你。」

兩人很纏綿，邊說邊回到座位。

「計劃失敗。不能利用她套取情報。」

Eric在手機上發了message。

巧姻

本來想棄文，但係咁耐無寫都有人記得，謝謝
我會努力寫哂

一直都在

咪棄文

push

推推推

一直在等

「叔叔」的手長滿繭，很粗糙。每次那隻粗糙的手在自己的身上游走，都令巧姻很不舒服。

不過，當巧姻習慣了，就覺得沒什麼大不了。

「巧姻，很滑......」巧姻剛剛服侍好「叔叔」，「叔叔」舒服得說夢話。

這段日子，「叔叔」愈來愈信任巧姻，但是對於那件事，卻絕對不讓她插手。

巧姻看著「叔叔」，在想著，究竟自己可不可以救到Eric。

昨天他對她說的話，他的語氣，他的聲音.....只是，睡在她旁邊的不是他。

Eric,我想你。巧姻連心底的思念都不可以說出來。

「啪！」在她沉思的時候，面上突然被打了一個耳光。

「媽媽？」巧姻看到是媽媽，有點詫異。

「巧姻，你怎麼可以勾引你媽媽的男朋友？」媽媽好像瘋了一樣，想再打巧姻。

睡在旁邊的叔叔不知什麼時候醒了，捉住嘉琳。

「嘉琳，我和你，只是各取所需。」

巧姻媽媽好像崩潰了，跪在地下哭。

「我未試過咁鍾意一個人....」

巧姻跪了在地下。

「由你比帽爸爸個日開始，你就應該知道有日你都會比人帽。由我扮唔嬲你個日，我已經想搶走你男人。」巧姻輕聲在嘉琳耳邊說。

可能搶走「叔叔」是逼不得已，但是對於媽媽，巧姻亦不會有半分同情。

「叔叔，佢好似好慘。你同情下佢，得閒玩弄下佢啦。」巧姻嬌媚地伏在「叔叔」身上。

「聽巧姻說的。」「叔叔」攬著巧姻，俯視嘉琳。

「我未試過咁鍾意一個人，我真係好鍾意你......」嘉琳伏在地上流淚。

「鍾意一個人有錯？」

沒有。只係爸爸鍾意你都無錯，唔好因爲你想要的自由令爸爸日日無哂動力，灰哂。
巧姻想起有日偷偷回去看看爸爸，看到爸爸很無力地對著媽媽的照片哭。

對不起，爸爸，等做完要做的事，我會照顧你。巧姻想著。

雨下得很大，嘉琳自己一個在路上淋雨。

「嘉琳？」

這個時候，會這樣叫她的是誰？

是他。

「點解我咁對你，你都要搵我？」

「你係我老婆。」

「老公.....巧姻佢.....」

「咩都唔好講.....乖，比人拋棄一定好唔開心。我明，錫番你.....」

加油，支持你，好心急想快啲睇到結局

爸爸好好

樓豬
I am back
劇情越來越痴線

就完啦
得番兩張
有人睇就寫
唔棄文
謝謝你地
唔係你地，我唔記得自己寫過故

從來無正常過

想加甜tim

快啲快啲

多甜唔該

想知佢地最後點

睇呀 加甜

再推

推呀

推上加推

原來仲未完

加甜

我愛樓主

加油呀絲打

原來未完 好在一早棄左

囚絲

絲打差少少就出埋佢啦

樓主最近還好嗎 ？

「叔叔」一直沒有動靜，巧姻不停地探他的口風都探不到。

「叔叔，你最近好像很忙，忙什麼？」

「忙緊要調教你。」「叔叔」摸了摸巧姻的臉頰，和她深吻。

巧姻不知道那天什麼時候來到，但是已經做了應變的措拖。

突然有一天，吉川集團的股價大幅上升。不只香港、是全球。

巧姻注意到這種不尋常的上升，不少散戶看到升幅，亦加入高追。

「社長，香港的股價突然上升得很厲害，資料顯示有大戶在操縱。」程詩致電在總部的Eric。

「馬上停牌，我都害怕會有什麼不尋常的事.....」

「可是停牌後再覆牌，股價亦一定會大跌。」程詩有點擔心。

「報告公司的流動資金情況。」

「大部分已用在那個計劃。如果現在腰斬計劃，違約金亦.....」

「明白了。現在先按兵不動，和我匯報最新情況。總部這邊亦有問題.....我要先處理。」

巧姻估計那是暴風雨的前夕，就只有一個上午，吉川的股價已上升幾倍。

他是想引起恐慌性拋售。巧姻猜。

這種小學雞技倆，Eric早就猜到，解決的唯一方法，就是要足夠的流動資金。

可是，Eric公司的流動資金早已經......

突然，不知在什麼時候，Eric公司的財務狀況被不知名的人士爆料，一些公司內部的資料，以及所投資的計劃都被公開。同時間，那間和Eric合作的公司亦突然宣布將要清盤。

是陷阱。Eric這時才知道自己被暗算。

吉川的股價在下午急跌，股民大幅拋售股票。

「要停牌嗎？」程詩問。

「馬上把香港業務的流動資金拿給我，我要先穩住總部的情況。」

巧姻看著股價大幅下跌，決定放手一博，把早已準備好的拿出來。

她當然知道後果，但是不這樣做，就救不到Eric。

謝謝巴打推文
推到我都唔忍心棄文
Love

終於有文la

未棄故嘅路過

未棄

仍然支持

支持

仲有人睇架

推呀！

文呢?

Support

Hello
今晚會出大結局
同埋想出個新故
新故會日日post
《由你比個condom我個刻，我鐘意左你》

謝謝你地無棄故
無唔理懶惰的囚徒
最近監獄多野做呀

期待個結局

Sorry眼訓,tmr post

眼瞓就瞓啦，加油

晚安 等你

G持G持
等文等得好痛苦

就在吉川的股價瘋狂大跌後，一段秘密錄音和會議紀錄流出，內容是「吉川將被屌你公司收購」。

錄音一露出，吉川的股價逆市反彈，雖然不至於回到未跌前水平，但是總算停止股價下跌。

「屌你」那邊亦沒有澄清，因為錄音和紀錄是真的，他們亦很難澄清什麼。

原本的「收購」計劃亦失敗了。

「程詩，現在什麼情況？我現在不在公司，在和朋友談融資的事。」

「股價......突然反彈了。總算是.....沒事了。」

「什麼？」

「是.....她幫了我們？」

程詩立刻否認：「不，是他們的一個前男高層報復，所以才會......我剛調查過。」

Eric靜靜地聽她說。

「不是......她.....」

「董事長什麼時候回來？我的妹妹.....很想你.....」

「先處理點事情，稍後回來.....」

巧

巧姻坐在自己的位置。「叔叔」進來了。

「想不到，是你背叛我。」「叔叔」一手抓住巧姻的下巴，狠狠打了一記耳光。

然後，他放開手。有兩個警察進來，押走巧姻。

「商業罪案......不知道要坐多久呢？」

巧姻沒有看他，稍稍整理頭髮。

「我完成了想做的事，坐多久又有什麼關係？」巧姻淺笑。

「好好享受，出獄的時候才是真正的......罰......」「叔叔」抓住巧姻，在她耳邊說。

柔軟的Queen size床上，放了一條毛巾。毛巾上寫了「HY」。

程詩穿著浴袍，還著Eric的脖子，蛇舌鑽入Eric的耳朵。

她用手，假裝不經意地，掉開那條條毛巾。

Eric推走她，捉緊她的手。

「放開毛巾。」

程詩被他捉得很痛，滴了滴眼淚，放開手。

「你只係一隻私家雞。」Eric冷冷地說。

程詩呆呆看他。

「只要有錢，就可以屌你。」Eric說。

說著，他推倒程詩，後入她。Eric使勁，把程詩操得大叫。

Eric沒理會，等到程詩虛脫得倒在床上，把她的臉沾上點點的白。

「HY先係張床的主人。唔好再做小動作！」

「背叛你的女人，同一直幫你的女人，你揀左邊個呀？點解咁對我？」程詩哭了。

「幾年前，你說的男高層是誰！」Eric抓起程詩，問。

程詩有點害怕，搖頭說：「我....忘記了.....」

「幫我的，係唔係巧姻？」

Eric用手捏著程詩的脖子。

「你食開哮喘藥，突然病發都唔奇......」Eric笑了笑。

「我.....唔......知......道」

手上的力度加重。

「你估，人講大話的時候，隻眼會望住左邊或右邊？」

巧姻使勁控制眼部肌肉。

「你想唔想試多p?」

「想唔想試下sm?」

程詩哭著，搖頭。

「我....講....」

Eric放開手。

「是巧姻。她幫了你，然後被抓了，說什麼商業罪案。我就知道這些.......」

「什麼時候出獄。」Eric握緊拳頭。

「上年。」

Eric苦笑，他因為重振業務，所以有幾年時間不在香港。把香港所有事交給程詩，直至他偶然看到巧姻入獄的新聞，才開始懷疑程詩。

「點解我咁遲先知道巧姻你咁傻！」

Eric落寞在街上喝酒，眼淚一滴滴落下，這是他第一次和巧姻拖手的街道。

是一條後巷，堆滿垃圾，和牆上寫滿塗鴉的後巷。

巧姻剛剛答應和Eric一起的時候，一直沒有和Eric有什麼接觸。

有一次，他們走過這後巷，一隻老鼠跑出來，巧姻嚇得捉住Eric的手。

「驚？」Eric笑了。

巧姻沒說話，捉住Eric。

Eric攬住巧姻。

滿身傷痕和乾掉精液的巧姻，一直躲在後巷裡的垃圾車裡面。

Eric喝著酒，唱著歌。

「原來你是我最想留住的幸運，原來我們和愛情曾經......」

Eric一邊唱，有幾個奇怪的人看似在找什麼，看到Eric，便吆喝他。

「走啦！痴線佬！」一個男人把Eric推跌，然後抓住他，打了一拳。

「巧姻，這拳還比你！我好掛住你！」Eric傻笑。

另一個男人踢了Eric一腳。

巧姻聽到Eric的聲音，是幻覺嗎？

她的下體還未止血，她知道，再被抓住，就完蛋了.....

係Eric! 我應該出去嗎？

Eric.....救我......

一架車停在大路，突然有很多一千元紙幣散落地上。那幾個人趕忙收拾。

想不到是程詩，她趁亂帶走Eric。

「巧姻.....巧姻.....」Eric還在大叫，程詩把他拖到車。

在垃圾車的巧姻聽到是Eric，再一次確定是Eric。

她決定賭一次，沒管自己赤裸的身體，站了起來。

看到的，是遠處熟悉的車......

和那一班人......

程詩看著 Eric，自己無悔地愛著一個叫著其他女人的名字的男人......

「我是瘋了.....」

找左數，寫完了
謝謝支持
結局好癲
話說m痛緊寫結局
有無人呵下絲囚

乖 早d訓好無？

你咁痴線 唔識呵

肚餓.....

tg你啦
我廢事比人見到
id係？

我都m痛緊 btw結局好正

辛苦了，樓主早啲休息啦

下 完左啦？

特別篇：巧姻被抓住後.....

琴晚痛到痴線
然後今日要返工.....

樓主係咪文字囚徒

唔係